
                      Una de las mejores películas de temática gánster. Unir historias separadas que tienen un pequeño hilo en común, darle sentido y humor, merece todo el reconocimiento.
        
            